## Lesson 2

### Проект Example2

*Темы*
- Оператор switch-case и аналог на if-else;
- Цикл for. Использование нескольких переменных в секциях цикла, улучшенный цикл for;
- Создание массива;
- Инкапсуляция - сокрытие полей класса и доступ к ним с помощью геттеров и сеттеров.
- Пример наследования.


### Проект GuessingGame
Игра "Угадай число".

(проекты выполнены в среде Intellij IDEA)

Дополнительные материалы:
[Видео: "Егор Бугаенко — Utility-классы нас убивают"](https://www.youtube.com/watch?v=75U9eefFYoU)
